一人一句廣東話

凍過水

你咬我食呀？

含啦八婆

咱們都是中國人

好幽默 點做到

屌你老母

朋友，你番印度食蕉啦

過冷河，推

Sir滑梯

鴛鴦六七四

我地百幾兜友係到

大頭蝦，推

我屌你老母全黨死清光

屌你老母閪